[PS4]Monster Hunter World (214) 等更新的日子

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

#2
貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

諗起下星期有爛輝就扯扯地

開spotfiy / 設定->網絡

有乜新野玩？

跟住就會斷？

最快應該係測試連線 一禁就斷

呢隻嘢嘅裝真係破壞晒平衡性，
但唔用又好似好笨

老實講，唔好話人哋貓啦，有時自己都會貓，但單機就3個quota自己用
4條友玩就3個quota 4個人用
而重點係隻game有單機血量啊嘛

所以都係嗰句，辣殺game
而且好大因素係個單機mode搞到咁垃圾，以前咁咪好地地

但我唔識點樣快速係隻game同測試果版到切換
我用spotify都係貪禁home制之後隔離就係

禁出去開定果版先 跟住禁兩下ps button就去番game 再禁兩下ps button又可以去番果個page

呢個網主要係幫你計到盡，腦都唔使用
根本就唔使理揀咩裝，佢揀好晒畀你

我有冇old news咗？

一直覺得應該要有2人血量、3人血量、4人血量，
否則2~3人最尷尬，
同埋貓車應該每人3個QUOTA。

冇

第一次見 睇黎我太耐無上水

但呢隻係手機版嘅龍wor

之後個流程係？真心唔識

無呀 就係咁樣囉
出去開定 轉入驚同轉入個page都係禁兩下ps button

算係正常啦，其實又唔係真勁得好誇張(用砌裝機比較過)
玩無屬已經唔用得
講真係破壞平衡大把位仲過分啦，例如礦3咁

我見佢左下角有「MH:W」所以先敢post上嚟
利申：唔識日文 fake咗屌得細力啲

有句 「6*霸玉進化」，MHW有呢樣嘢咩

左下角見到寫mhw 唔識日文有無巴打識

斷左之後自己入返game再入集會所？變返上線mode?

斷線之後咪各自爆角

入game爆角拎埋獎勵 再上線入黎集會

呢隻驚玩遠距離攻擊真係好着數

6月要做廢青了

其實我係咪柒左

攞把斬斧打爛輝頭真係難過登天

唔同武器打唔同龍都有優點缺點先好麻

係囉 左下角係點解

sor 係我柒咗

就係講緊遠距離攻擊打咩位都得,太刀都有招由上到下，佢set到條龍九樓咁高有無degrade啲遠距離攻擊先？

有 遠距打角唔係弱點

其實都有少少既 近戰打頭弱點 遠戰唔係咁囉 仲有遠戰好易比佢秒殺麻
不過我覺得要針對唔同龍用唔同武既

空歡喜一場

MHXR同MHW啲update都陸續有嚟，狩獵都開始忙碌喇

咁點解重弩擴散彈整到咁屈機

mhxr同mhw都keep住有update，嚟緊會好忙啊!
應該係
但無話過呢條龍關mhw事

sor 各位巴打 柒咗
我自隊

流程大致上係：
（連線打）
快手趕隻龍去到第2區
分工合作爆部位，再極速到第4區
隊中槍手眠，一齊落大爆G

用你自己方法斷線（可以連spotify／測試網絡連線／拔LAN線）

（斷線打）
入返game，應該得返你自己一個係4區同隻訓緊嘅爛輝龍
自己單挑爆佢角
返4樓拎獎（一定要斷線狀態下拎）

再入返線上集會所
然後loop以上步驟

邊度搵到呢張野

呢個我都想知。。。重腦真係好撚勁。。

漏咗，一定要有人係集會所掛機先得可用呢個方法刷

所以嘛改弱到最多裝2發囉，
仲諗住學人哋咁分幾鐘殺歷戰古龍，
整到咁上下先發現唔對路

有個同事send出嚟

有無人打新活動 歷戰蒼火加蠻顎

但2人佢有貓嘛
每人3quota又太易了
其實變返以前咁已經得，本身好地地搞咁多做乜

其真以前係點

起碼一條龍單刷最快都要10分鐘先啦

冇單血mode囉

佢是想平衡到單血同多血一樣時間
如果單血會慢啲，咁不如就唔好分算啦

星期五lm

應該都仲得啦，有update過咩？

恨更新恨到攞埋隔離既怪黎講

竟然係新post

咁呢隻係咩版本

應該有，而家熔山或恐暴重弩只裝到1粒擴2/3，用埋裝填擴充都係每種2發，效率低好多。

新post

其實用蟲棍打爛閪係好爽

改咗 無喎
啱啱先炸死完隻炎王龍

wiki 都話係擴散都一粒，
除咗裝填擴充外，仲有技能加容量咩？

一直都係裝填兩粒、攜帶三粒

其實有可能改bug，唔使咁快貼住

改bug唔刷了

單血仲快過 多人
點解仲要組人打
起碼我絕對唔會組路人打
個信號彈未用過
試過一次入呢個Po團中伏不了

4個fd一齊打都只係想回味下個感覺
個個都自己打仲快

見到有人唔知
本來集會所就全部都係4人份
村任就單人 一人份

以前單屌G位咪又係咁

勁喎

Lm

test

大爆炸

連狗真係好唔惦

你發動咗裝填擴充lv3未先？

冇錯, 當年玩mh3g冇得wifi連機又咪自己一條友殺煉黑殺金銀火打畢業任 100%單機game

就算係我初接觸既mhp3我都係自己殺左20隻煌黑先識連xlink玩

希望打到麻斬同眠槍

有吖
定我誤會咗？你話改弱咗係同mh3G嘅擴2比

以前輕弩已經射到擴2

留名

邊撚個 烏龍綠無糖去冰 係咪巴打黎
團戰打擴散 三個近戰飛起哂 正濕9

活動第1場
蠻顎寶玉X1
逆鱗x2
火龍紅玉X1
逆鱗X1

過兩日得閒打先 好缺蠻顎玉

新手留名

alex巴打

新手LM

無嘢啦，原來我睇片時撈亂咗兩邊嘅數字，自己試時又未熟手所以誤會咗彈閘放到3粒彈

多唔多經個任

冇留意⋯

我hr17x有半行多d

我覺得冇真雪咁多
有隻hr13?

利申 未打過

打下蠻玉都好，呢隻賤種啲玉成撚日缺

有冇HR團缺人

岩啊。。。平時又難打。。。打呢個任打到上999先

應該不嬲都要搭屬解嚟玩

大佬聽晚我打

如果想拎龍玉類，係咪打上位調查位易拎過歷戰？歷戰報酬好似全部都係珠或石。

經驗值約 半行

呢位清好有上進心

＝。＝吊里牙友siu sunny禾

yes

係，呢個就係唔合理嘅地方
如果本身刷大細金、素材、珠
你想有效率一定唔會夾街人打(除非你打唔掂啦 )
而家想搵人打係成隻game完全爆晒for fun咁

信號彈個玩法都係今集戇鳩之處
次次入game都做一次呢個動作(只係想搵人打啫，唔係想求救囉 )
仲要唔係全部人同時間開始打條龍，浪費晒啲時間
呢樣嘢又係舊作本身好地地，用返本身開room個search功能咪得

以前分咗村係solo(下位)，集會係上位個設計其實好好
你又可以拎嚟自high又不失平衡

無野了 追完PO

fake㗎巴打

試下mh3先，冇可能咁做
所以我從來冇提啲p系列作，講返家用作嚟對比今集會好啲

仲缺唔缺人 過來刷番陣先：）

siu4
約定你有新龍一齊打

唔計炒冷飯對上一隻家用mon hunt好似就係wii既mh3?

係，就算係mh3g都係移植作

集會所11點就已經1團都開唔成

聽日都要返工

啱啱收工 依家有冇團缺人呀 想打機呀

14Hr 求帶屍套龍同鋼龍

4ZHwJmFKnCfc

入嚟送死Ok？

刷蠻顎玉 聽晚

聽晚要開工呀我

鬥貓車ok?

好

ok

go la

好狗

丟低我一個，好仆街

齊左？ 仲諗住入黎用鎚troll

新手留名學嘢

有冇歷戰團

今日成晚都喺度攞屬性輕弩打柱

屌你老母完全無規律可言，摸左成晚都唔知佢跟咩嚟加攻

屬性會心同攻擊力都有影響？

粒彈屬性同物攻我推到出嚟

但之後加攻擊推物攻個值，完全係冇規律

屬會sure啦

貓車左
一見到渣ga就知有巴打

巴打你打古龍放穴

電唔到 好慘

用鎚個輸出低到

鋼龍乎？
有咩一定要帶 驚三貓車

是旦啦

秘藥

3貓咪再打過 go la

帶返另外兩個camp OK?

急得濟 踢走左你地

想問我開3格歷戰團 有冇人打

做咩掉低人

我有4格 但係應該唔齊腳

終於有人理
打兩人任我都得㗎

入來r到2點

哇，人人有寶玉

打埋場救難先

自己打卡左成個月

個個都叮一聲

打埋冥燈就無了？

首先要睇動畫

唔想打冥燈，鬆先

謝謝你

不用客氣

3個夠打夠開場㗎了

呢兩日係到瘋狂砌裝
試有咩武器係屬性>物理
試到好灰

咁好機會玩龍矢

你慢慢

繼續上次呢個刷法就正

冥燈動畫中

弓 輕弩 其實都係睇怪

佢撐船 架船無郁過咁

睇肉質+睇屬性吸收 太煩

就好似劍術大師打juno個時話咩會心一刀都係影都唔見咁

好呀 我都想射散彈 好爽

砌佐火龍2 雷3 雷輕弩 打蠻顎少 弓成倍

爛西咪係屬性箭靶 雷弓冰弓time to shine
呢集算好了橙字就食弱特 弱屬弱物理都有用

4格已開

救難已開

我要做兵長

歷古-1

喂屌我今日都收到

小隊個4格歷戰join唔join得

明明？？？得果幾丁友都畀人分流左，唉

好似係細金鋼龍

意味不明

呢啲話係auto reply
聽講愈同呢啲acct傾得耐 愈易俾人hack/拎到個人資料之類

有無埸？

我好多歷戰任

是否細金

我白金咗睇唔到

開左歴戰任，自入

我都睇唔到 但係覺得好細隻

打咁耐都射唔爛個頭 知咩事了

好彩隻驚無show傷害統計
我會尷尬
感謝各位

自己有啲武器冇玩開 長槍 雙刀 棍果啲
唔知物理點砌法先最高攻
同屬性果邊比較完可能出錯

明嘅明嘅

邊位巴打堅持返基地

屬性真係好睇怪同部位 eg雙刀用水雙刀打炎王頭同用雞脾打係差唔多
但要超過無屬 最深印象都係爛西

我繼續洗大金大凶顎先

去settings轉send message權限由anyone去friends only

炎王頭
屎套頭／身／背脊
印象深刻D 其他弱點應該係物理痛D

今集值得用屬性彈打嘅怪唔多，一隻手數得晒
角龍，黑角，屍套，爛輝，爆鎚

我記憶中得咁多

又出強弓豬
利申：唔玩弓

非弱點 好多屬性武表現都好過物理
但弱點完全冇得鬥

我得返呢個係4格

打埋呢場耕田先

啱先推算輕弩屬性值大概有533

加滿3粒珠會有700

加上屬性彈有少少貫通效果，其實好屈

速射1下 ？

速射果陣頭果1粒係

之後果兩下加埋=第1粒嘅傷害

屬性通常有maximum，麒麟例外
無咁多窿
弱點唔一定弱屬
屬會好難出（無USJ）
無擊珠
冇得鬥

射中晒屬性弱點就係
但講真實戰有幾可槍槍都中屬性弱點
同埋今集唔多怪食屬性
所以都只可以揀嚟打，唔算所有怪用屬性打都快

試左咁耐唯一表現最好係爛輝冰棍
但我唔知物理棍點砌最好 比較唔到

capcom出多D好似爛西嘅怪 屬性弱點面積大 夠深可以貫嘅怪咪屬性勃起

Last 1場 4格，仲有冇人有4格？

我有

不過閪任

我有3格歷戰

其實佢肯跟返佢game入面嘅屬性弱點星數個數值都夠
依家好多3星屬弱都係呃人

咁3格歷戰

冇呃你 佢只係屬性同屬性之間比較
只不過物理>屬性咁解

有冇團缺1?

我感覺係佢星數個scale 其實隻隻怪都唔同
例如爛輝嘅3星弱雷等於25
但3星弱雷係Juno身上先等於15咁

如果佢可以統一到個scale 就會好清楚啲怪嘅咩部位真係弱屬

你班友仔唔收手

sor 射到興起

啱先我砍得5刀就捉得

有你地控 加兩把散彈好快

打左2日歷戰1粒想要嘅珠都冇

轉人開 我一陣要出去奶啊婆

我開then

替ME, weak

咁啱砌左套野想攞爆鱗嚟試

你就開爆鱗

渣ga

mk巴你等陣，我試下裝咋

陣間畀返你

斷線

今朝考完exam 行完街 又玩佐幾個鐘頭game 乜體力都搾乾曬

我收手唔打了

Capcom我屌你老母

陸續斷線

on99

係咪得我斷咗

2舊英雄石，cls

睇黎得我冇斷

用雷輕弩打爆鱗都唔錯，雖然冇貫咁高攻

攞嚟打風漂應該效果一流

斷咗線 算了 我weak了各位

風漂弱點得個頭...

屬性

事實上係幾好

啱先試過係爽手過通2速射、貫、斬裂

忙緊final

考完回歸

鬥技大會兩個人條血會唔會照樣厚左

一個人同兩個人打一樣血

星期六…

都要返工

橙

學生妹巴！！

深海巴

學緊用太刀

cfu

打屍套好懶近戰轉耐障珠

勁

無見熊貓巴一個星期 升佐200幾hr

佢癲㗎
btw完sem?

香港人

地方的Jer仔需要芒亨

完sem 準備搵intern

幾時雪

太刀既R2+o 好難用

未成功用過

我都覺

去打 上位鬥技場（自由任）
10次8次總會摸到技巧

1個鐘後

癲
我仲未開始揾

抖番個幾日先

唔單只血一樣，
我覺得個rank越高派幣數越高，
同埋好多時兩種裝啲道具夾埋先勁，
例如一個有睡眠小刀，一個有大爆桶，
所以雙打刷幣效率唔只兩倍。

油雞妹 你有冇4格任？

有爛西先上水

屍套3格
有冇人

佢差我一個角盾 所以我要打柒佢

應該有 check 下先 好耐無理個任務表

唔驚洗走哂啲任咩？

刪曬 D 2格歷， 普通任 其他就留起來
但大多數都係3格

鋼龍

好多2人4格

sorli

條魚會唔會計入個表

會既

遇呢D魚可遇不可求 難過 4大成就

咩魚

多謝我？？

998

連出2條異大種

學生妹條褲

打埋食野先！！

跟

佢地都食

好快返

難得有輕弩同好
推介你玩眠爆槍托，用公會十字輕弩
全程淨用特殊狀態，眠爆，起爆龍彈同槍托打
單人限定打法，基本暈2次，眠2次，麻1次，毒1次就捉得

食完再叮我

勁刀999 KPOP神

見證999

冰果甘勁

有神快拜

好彩比你見證到

999

有矛人玩

打多場 我個位比你 反正我煲緊劇 唔夠人再頂上

今日捉佐3件稀有種

pkm大師

星期六 32min

37m

you are my love

you are my heart

And we will never, ever, ever be apart

痴咗線？

有冇usj任打？

😅

1 hr

有冇場

一齊打？

冇哂人打

打緊

冇人打蠻顎玉

打唔打個新任

個區得2個人

打

我食個飯黎打

推po速度奇慢

未考完試？

係咪打緊蠻顎

定根本冇人

？？？冇人

我打丫！！！

石仔一唔一齊研下點樣打最快

打蠻顎？
最快咪3支散1支控

我想打個新任丫

新任入邊咪有蠻顎囉

活動任
蠻顎蒼火（歷戰級）

我黎同你打下得唔得 試下一人打一隻睇下快唔快得過3分鐘 我岩岩單人打3分幾

你玩ta?

其實都可以唔ta既 我覺得係還店都係打完個任睇下點樣可以打得快d之麻

講左咁耐集會所都冇人

我到左

所以我話點樣研究打快d就係好似依家咁 隻蒼火死左去唔知邊度 古樹好難搵

cfu叫到 我差唔多on！！！

打蒼火心急出事

2甩蠻顎玉

係 太快用哂4下閃 諗諗下蒼火如果多人mode既時候同佢單挑應該好吃力下 一開始似乎打左佢先好d？

＝。＝禾一甩刀矛

蒼火咁快

kekeke

唔通我地係分流

你仲打唔打 我去返？？？度開左任

打 啱啱慣手勢出咗去…

2：46

妖 好易跌落去

orz

一堆逆鱗唔知想點

146 1hit 打尾

留名先 陣間可能玩

第4甩寶玉

我都覺 所以我係條直路到放煙唔左右郁只係前後

頂你係咁出

跌咗落去冇ta時間

係丫 一係好似你咁係咁放trap 但係我唔鐘意係咁收刀

1：51

仲有得再快

打多場出去種一種野

唔記得食攻大飯

沖涼，唔打了

會唔會唔用弓先係最好方法

新手 想問點解推唔到上400以上防

其實係咪強化到max曬都上唔到 還是睇裝備

今日登入送5張卷

我有冇睇錯

到你有得客制既時候通常都上到420

打新任－1

農場斷佐

幾hr 可以 ?

3人照行？

hr50？要打到一粒野叫xx龍脈石先會解放客制系統 無記錯既話

有第一粒龍脈石就得
條肥仔真係唔識㗎喎

傻嫁 200血比隻hr13秒殺？？？

＝。＝梳li囉

著爛西裝耐火都死…

你正常發揮

比大佬恥笑

新活動 -1

你先係大佬

死都唔行前

梳啊唔用散彈打佢了

你哋有冇玉出？

60粒lv 3 射曬都未捉得

還好 幾場1粒

無乜啊

但係已經好高效率 打上位好似仲難出

有場？

攪唔店我好眼訓

sorly

我on9

梳我想抖抖 失眠左兩日唔係好打到機

早抖

快得滯sor 有人想freeride freeride唔到

隻game daily active user 淨返幾低

一入來就free死佐熊貓巴

梳囉

可以入任務前飛定11區 就唔會墜機

懶
飛去就想睇埋小精靈魚

即刻墜機

巴絲們可唔可以比CODE我一齊玩

full

6uEpA7hpsF27

自私

入左

我地掉低sunny 巴去釣魚

但係我地full

佢唔志在？？

米系 巧狗
要我自己眼金金望住eyeball

佢開佐任務退唔到

種茶

勁刀

轉行

菜

死啦好想打龍但係又好眼訓又訓唔著

我個名

打住瞓

岩岩兩貓

。。。掛住你地

有冇人打大細金

聽日玩！！

你差邊幾隻？

訓醒玩！

鋼龍大，黑角大細，juno大細，奇撚大細(諗住自己打
其他等救濟

黑角可能幫到你？

赤武有冇4格

聽日打得唔得好眼瞓

可以呀，你玩果時試下搵我

都係大黃金咦 不用怕

煲緊劇 無睇到你地講野 sor

你煲咗成日

勁到

好癲
心眼打mh

為佐補番出街D時間練成的
唔係邊有時間打機

黑腳大師1/2

有場？ 爭黑角大細

黑腳大師2/2

真黑角大師

sorly 2

掛住睇劇

有人陪你

學生妹仲有幾多場 打埋瞓了

2場鋼

點解而加D化石魚好似公厠一樣 場場出

聽講有用40幾條

想要好多

錯字受

咩分類黎

成屋化石好咩？

口乜一齊研究？

我研究對象唔包括男性
除左偽娘

經過時間44分鐘
唔小心比蠻顎龍撞瓜左兩次⋯
臨收隻蒼火龍皮嘅時候
趕時間唔記得磨刀
GG

@美利堅帝國
[路西法] 美帝國偽娘展 RuPaul's Dragcon

好撚頹
隻蠻顎龍仲要係差一刀就死 比佢撞左一次貓車

ching sick ball
偽娘正
我偽娘攻定受都ok？

佢會比路西法趕番出黎

癲

打活動任?

無曬4 歷古

係 新手

勁撚頹 唉

我都想訓
老了無體力

weak先
聽日再揾下有冇

AGGER

散ben

係咪琴日用銃槍果位巴打
你未過HR49歷麒未有得客製防具去打歷戰係好辛苦

扶他？

扶他我都啱 仲正過偽娘

唉屌⋯⋯我經常認為導蟲系統是有畢的
係好撚煩 打到好燥

我把銃鎗都係為左減低死亡率
玩得兩日

同好？

唔瞓

瞓

我是來推post的

幾時有救濟金

25號又出爛輝
capcom諗住拖到幾時先有更新

等我唔洗deadair咁耐

其實佢好似promise每季更新一次 春季先岩岩更新過

打機？！？！

有冇歷打

開機先

仲有冇人打
我好似得3,4個4格

Jer仔陪我打d2人？

好啊
個個都棄哂驚了

整合下sem筆記之後 改埋份cv 再join

其實長槍R2+O 防反之後X果下儲咩黎

絕對防禦

咩識用呢招

衝前篤個招點用, 之前識, 太耐冇玩唔記得左...

唔會出現擋完向後退的情況 以及360度防禦(後面打來都防到)

r2+三角 -> o

岩岩先比人撲完
係咪要氣

氣扣曬之前應該都有效果

聽聞企係隊友面前仲可以幫佢擋埋

但有啲招係咪都係冇防強擋唔到

一樣擋唔到大招 要強壁珠
同埋由於係霸體狀態
如果食一D多hit 數既招 變佐要食曬
防性lv唔夠 會出現普通防禦防到 絕對防禦被秒殺既情況

咁膠

仲有1x場2人4格 點？

岩岩出左去種野 仲有無人打機

慘 打幾場就見悶

Me

又無乜人玩 我考完試仲慘。。。想逃避下讀書所以打機呢個藉口都無埋

轉武玩

差蟲棍同統槍未玩咋 其實係想同人玩多d 單機既話玩咩武器都差唔多

單機打2場就想退game

岩牙

耐玩性好低
又少龍 D龍挑戰性又低
好想打雙金獅 雙奇撚 雙黑角龍啊

睇片好過, 唔打啦棄驚

我諗你玩左唔少日子

未完全爆機之前我都唔太介意單機打
但而家單機真係都幾悶下

太刀見切斬juno好爽

赤巴下鋪替sunny

吾

吾吾吾

game 入面打字好難

吾你……

25號又有爛輝

牙po唔好死 爆肝

唉

大刺身魚

點樣可以backup個save?

步驟係咪上傳完 洗哂啲調查任 再下載覆蓋返就得？

休息

睏式休息

巴打係咁打單條鋼龍

係

次次send救難都無人理 連個天都唔鍾意我

你打緊咩

劇情隻滅盡龍

要唔要幫手

是咪要幫手

屌你老尾終於出大凶顎大金 想喊

你得閒？
其實係自己太廢 卡到2046

得啊 打完出去跑步

3xQQyiKrv7RX

多謝咁多位 完全逃跑mode

唔洗客氣

有冇人玩新活動任

夜少少打得唔得

得

orz希望你訓醒

飯後？

飯後打ok?

如果個任有大金係咪一定有細金

有機會

出完大金or 小金 ，並且係禁維持係營地
唔做調整動作影響到任務
下場就好大機率係(大金，小金，大銀)其中一款

我可能要9點

3人行？

我無咩所謂 唔知打到幾耐

入來做free rider先

已開任

驚已死
驚已死
驚已死

C記留力打6月驚

6月有咩正驚玩
我想試下玩detroit become humana

跌佐落街2次

有demo玩

下場我轉打蠻顎

巧chi係 好多好評
不過失業jj依家唔敢買正價

死啦我想住個野食 岩岩買左餸未煮

失業先多時間玩

唔想放棄治療住

我刷其他野去

我搞裝出咗去

頂舊肉未融雪

打多半個鐘？

擺佢上ps4，好快融

。。。食得添嫁啦喎

集會所咁多人，我好滾動

石仔一黎個個都跟住黎orz

用哂陷阱先貓

玩多兩場煮飯食

防性5 0傷食大技

我係camp ok？

一齊加入銃槍鳩射流

睇嚟呢個集會所已經冇我嘅位置，收山先

代我？？

機已熄

我煮少少野食先

原來蒼火先影打

不了但已經係亂射

原來肥魚有特大size

瘋狂捉特別生物

有冇團呀 打咩都得

我有啲歷戰3格 一唔一齊打？

我有2人4格 等我

我啱啱救難完

隻爆鎚煩到

打唔打機？？？新任！！！

更新細金

呢2日掉既魚多過我玩佐3個月既釣魚量

正

牙睏

？？？

跳佐成場都風車唔到

早抖清

煲劇

煲唔完

一次過追番成個sem既量

睇緊咩丫

tbb

。

最後1場2人

真蓄大太力

頂 點解會死咗

太大力

好誇

下下打頭都1000

沖涼先 一陣返

係咪冇團缺人 冇嘅我weak嘞
anyway thx巴打

次次見你好夜先on

揾食艱難呀

你公司請唔請人／口＼

你讀邊瓣先

沖完涼集會所冇哂人

咁大個仔打得最快係今次

讀電

抵你冇女

唔好咁啦你地

我立即屌你老母轉系

咁我幫唔到你

呢個咪象清

打機未

lm

驚已死

煲劇算

我都想 要出街

煲咩 ?
有咩劇正

而家我主要係頭、腕、腰裝同一龍種（屍套／爆鱗）發動套裝技能，
身同腳就因應武器而變，
大家用開咩裝多？

套裝技用得最多一定係火龍套
但唔會限死自己用邊幾個位 都係交俾配裝器計

火龍個套裝技其實勁唔勁？
因攻擊而出現會心時，所造成的屬性傷害(火、水、雷、冰、龍)會提高
介紹係咁寫，但高到點又唔知。

心眼又可以一粒珠取代。

下記以外の武器：1.25倍
大剣：1.2倍
ライトボウガン、ヘビィボウガン：1.3倍 (輕重弩
片手剣、双剣、弓：1.35倍

屬性走火龍2
慘爪長槍走炎王3
其他套裝技都好似唔係特別需要

漏佐個擴散冥燈套

LM

有無人玩

有

洗緊細金キリン

我無留8星任 幫你唔到添

隻GAME仲未收皮

你個名

唔上連登啫,唔等於無人玩

我大把

你滅種好似1個人殺得快d啵

ching諗住滅族式?

拎大細金係咪純粹為咗拎獎盃，對遊戲無實則影響？

Pish

有無人carry冥燈 開咗

新表情有排玩

呢隻係咪不了？
好打耳

用笛播歌當音爆彈

點解我冇呢啲emoji

有啲咁既譜？

高周波

新r8 笛

矛duck用牙？

F5完有冇

web版先有

好串喎

sorli lo

第214個芒亨po 全都是

全部都係狗

開了任 有興來打

大佬jer

有冇集合區域number?

深海結晶

6Tzi7sNMFyYK

solo完即黎

你地有無咩想打

prefer leggu？

有冇調查歷戰 個活動任好少珠

巧

歴戰滅盡ok? 爭隻細金

我無乜juno 你有無？

我好似有一兩場3格

我都有4場 咁一陣打左juno先

ok啊

仲有冇位

你入左黎未 我係iceswallowcum

細金

入左喇，我一入就完左任

多謝巴打

你就好啦有edf同47歲大佬carry

見你地兩隊full 我執緊裝先

我斷左線

一係你代我？

出左去接返你了

明明成個集會我最低hr， 大咩佬丫

食飯先 唔打住

係未有位頂

抛棄我

bo劇妹

J神

我打多場都去sick

其實我有3格Juno

我打埋呢場無啦

我食飯先學生妹巴打sing巴

我做你condom

試貫重

有冇限制15分鐘嗰啲 易出金

關於清自由任，係咪鬥技場唔出即係我冇試過捕獲個隻怪？

舉例我未有角龍鬥技場，
咁我係要“探索”入面捕獲，定係“任務”入面捕獲？

好似淨係分清楚上位同下位就ok

少左個麻斬差好遠

2把賊弩都ok嘅

食飯 唔打住

想知有冇捉過可以睇獵人筆記

唔噴激光既冥燈

你想擋？

鬥技場好似random咁出返2定3個任
所以只能夠你見到有人任就係捉過
但就未必次次show出嚟畀你

總之捉就得

鬥技場好似random咁出返2定3個任
所以只能夠講你見到有任就係捉過
但就未必次次show出嚟畀你

總之捉就得

擋唔到激光的長槍唔係好長槍

好似好快呢場

鎚

下下100

兩分十秒算快定慢?

慢haha

我諗快既話1分30左右

其實主要用R2定O

今次1分42

有得轉轉轉一定轉轉轉

1:42 你每次轉完武器都會快左

你地控得好勁

R2 同三角3連常用d O一唔中就斷技

第4粒攻擊豬

細金thx

冇電唔入用斧mode照劈好似快d?

爭黑角大細就白金

呢度有兩個黑角大師

斧mode 用o 接r2 來做最高輸出
補瓶用r2 三角 不斷切換補 就可以無限loop 劍mode

食飯先 一陣再打

thx, 學到野

串到

我有份打咁慢嫁 我抵死我垃圾

一個場都冇既

就係唔知幾時開始佢唔會show晒d鬥技場任務出嚟，唔知爭邊隻好鬼煩。

搵書堆阿伯睇捕獲數，如果0就一定未捉
不過佢有分上下位，如果你是但一邊捉過就睇唔到，只好靠估

去救難個度搵睇下有無clear左

沖完涼 想問咁多位係據點搞緊乜

有冇黑角大師打黑角

係喎，個阿伯可以睇返

]

唔想搵呀伯可以禁option 第三個 獵人筆記
隨時隨地都睇到

copy fail

[

夜間獵人又出動了
有冇團呀

依度缺2 我打到12點

唔該

呢排打歷戰太多悶悶地，清吓自由任換吓口味

？？？集會？
係咪歷戰團

歷戰3孔 無4

唔記得左種野 轉頭入返黎

我冇所謂 旨在有機打咋

真 有人一齊打已經

終於出貫通珠
即刻醒哂

我有3個4場4格任 但打兩隻

唔緊要啦 雞妹精神陪住你打

4個人再開

齊左4個 打哂呢個慘爪我開

free ride 再出英雄石

學生妹

有冇團

邊位兄弟要大黑角
呢隻有機

我想要呀
有冇code

黑腳大師名不……

會唔會有爆鱗大師

黑角大歸又要出動

又錯字 果然係…受

做乜唔捕捉

無睇血

sor 打得太興奮

一定要捉！

隻黑角大金係咪已經完左？

第5下o 收唔切

唔捉點算精靈大師！

我見你扑到興起

用o真係停唔撚到

打埋種菜先

#950

Shit 原來我都要

痴孖筋刷極都無大凶顎大金

我明 加油呀
我最後係打其他任個時數到隻13步

咩任黎？係邊個位數步數？

話說 又話每月更新

垃圾官方，越玩越悶

打算重開 新任金龍 當 更新

匠豬

弓起

想要貫通

佢係訓教個地方發呆 然後會向下爬 由佢落地開始計13步左腳會踩到一舊麻痺菇

仲有個4格係2人任黎 你地有冇4格

好試下先，刷咗過百隻都唔見有

全3

要刷歷戰， 無銅雙金孔 高機率出D

我有4格 我開

有冇火龍打 差隻細金火龍

鋼龍 15分, 蒼火

之前好似係講每月生放送 每季大更新

無

5格捉金up

Iselin巴打唔打？

入緊, 可能又free ride

第5粒攻擊豬

打多場訓了

從來没我份

得兩粒

放蟲禁錯閃光彈

再見巴打，下次再玩

gdnight

隻嘢好淫

988

就來1001

1001前weak

依家點

我都抖

我唔開